土瓜灣又有人放煙花

有無巴打睇到

頭先樓下嘈到仆街原來係放煙花